雙星出香港的士四驅車！

imom

[香港首次] TAMIYA田宮模型聯乘 Waigo Hobby 偉高模型， 首次推出香港特色產品！
這款迷你四驅車產品以香港市區的士（紅的）為設計概念，相信香港市民或遊客都不會陌生！
廠方為這款迷你四驅車配上最新開發的FM-A前置摩打底盤，灰色輪胎及電鍍銀色車齡！
盒車亦帶有多個香港 "的士TAXI"，"5 SEATS" ，"HK 852" 車牌等貼紙相當具有本地特色。
包裝方面首次巧妙地引用香港著名景點獅子山及繁忙的夜間公路作主題。
隨車附有中文說明書，這是田宮模型史上第一次附有中文說明書。絕對是年度收藏之選！
Hong Kong Racing Taxi (92402) 將於6月上旬全球限量發售。詳情可參閱

想入部收藏